Twitch
======

twitch.uptime(also) - Возвращает время трансляции. В случае, если трансляция не запущена, то возвращает also.

twitch.follow_age(also) - Возвращает длительность подписки отправителя. В случае если человек не подписан возвращает also.

twitch.random_user - Возвращает случайного пользователя из чата.
